一人一件好撚佩服老母做嘅事

由細到大都係佢幫全家人剪頭髮
琴日佢仲第一次幫我電咗髪
佢冇學過電髪嘅 但又電得好好
唔知佢點解識嘅

文曲里老母

善心打破零回覆

生左我出嚟

買樓

我喺屋企唔見嘢，媽咪會輕鬆揾到

多謝你喎

係勁嘅 呢個世界都真係好需要IT人

我老母次次都要摷曬成間屋先搵到

關心仔女 被仔女嫌煩都唔計較
我愛老母

你係孝順仔嚟

冇呀

歐聯入疤兩球

佢生咗你出嚟 已經好勁！

老豆食左十幾年軟飯都仲未同佢離婚

呢個真係勁

老母全年每一晚收左工都會煮飯，
除左大節大節出去食一兩餐
暫時食勻好多餐廳都係覺得老母煮既冇得輸
頭髮佢都會幫晒全家剪

我都想之後有條女俾軟飯我食 可惜這些機會

我老母都係幫曬我全家剪頭髮 其實係咪所有老母都識剪頭髮㗎